推廣錯誤文法的「香港文學節」

55, you are dictionary

呢個文法錯誤喎唔係錯別字

+1
睇咁耐原來係英文錯

英文廢，其實係未第三身單數先加s?

Let's = Let us

Let's literature and life bloom in this summer
紅色多餘

等我仲諗緊文學之風有咩問題

以為歐化中文

9成貪平搵大陸仔譯啦

多謝指正